可唔可以搞個歌唱活動唱肥媽首新歌

發夢可以推到做新國歌

啊～～～死黑警～

國歌就不了
但我覺得呢首拎黎洗黑警腦會有效d
即係肥媽呀呀呀個下聽得多都會懷疑人生

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

有聲

黑警破壞香港法理